［1330］連登煽情貼被置頂 行動網絡文宣失焦

連登連熱門冇咩行動Post
有一半Post都唔係用文宣/討論做前題
淨係比正皮睇啲心理舒服Post

再咁落去連登嘅號召力同宣傳力好快失焦喇

推

推推